tg樹窿哥

輕輕留下我的tg : fk4862

咩事都可以搵我傾
大部分時間得閑
生活太沉悶
想聽人下地既故事

Pish

Psih

冇野做
繼續開鋪

比次機會我

求下你

🚬👍👍👍👍

樓豬係咪要搵樹窿

唔洗啦
我自己本身係

希望你追得翻女朋友 好好珍惜

順奇自然啦

點解你個名咁似以前高登條假膠個名既

可能真係我

上左咁多年都係覺得自己道行未夠深
頭痛

Push

最後一推
訓了

👍👍

十

我

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十一

1

2

加唔到你
有link?

3

4

5

6

乜都傾得？

係

7

8

9

10

A

B

C

D

E

想安樂死

55

77

88

99

101

111

😂😂

屌好撚攰呀

Qqq

Shit